日日入去美國選情集中討論區個post都笑到出聲

反而有啲期待拜登上台後， 美國強硬態度不變嘅話應該會仲好笑

可能重演16年侵上任嗰陣既高登

同個細路女影幾張相 又話人戀童
咁多張相挑幾張出黎 同藍絲一撚樣無老

見到得意細路女 得cctoy會話人戀童

做人做事都好未到最後一刻唔可以比人帶到風向

絕望感真係會由好有信念變成懷疑自己

有時自己決定要去做 果一刻就要盡力做

有咩後果 只有上天先知

我發覺有d巴打未必係5毛搞事，但因為大勢所趨，令自己信念有動搖。

繼而開始用事實係殘酷，勝者為王呢d好功利主義既詞語去掩飾自己對信心既動搖。

有d事係岩就岩 你就算用強權掩蓋事實

果件事都係真理黎 我真係好討厭現代人比功利主義磨滅左做人既基本原則。

商家係可以收買

本身開頭同大部分人一樣
頭幾日都keep fight
之後一路見到機會愈來愈細

但1月6呢單野係真係令我多番左小小信心
我普通人 冇搵好多料 亦唔識d咩理論啦
純講常識同邏輯 1月6呢場大龍鳳

trump唔係有信心係手既 唔會搞咁多野
佢一句同彭斯握下手降溫已經可以落晒台
再加仲有好多跡象啦 本身1月6呢個日子 真係2個月前聽到依家
trump果邊一直講淨係care 1月6同1月20
harris又未辭職 同埋佢地果邊唔敢講太多野

但我仍然覺得軍管呢招機會極微
軍管會有 但一定唔會係關鍵
當然trump有軍方支持係關鍵
最後反cup藍圖 都係靠 講左好耐既證據
之後上supreme court/軍事法庭
期間可能會有軍管 係1月20或者早小小前後
(當然機會都係奇蹟 但1月6之後係加左小小信心)

笑到我肚痛

2邊都係商家，就算侵自己都係.... 講真， 講到同支那有貿易關係=奶共呢樣概念我覺得太極端...

我覺得啲國家反而要做一樣嘢， 就係應該要識收放。支那要買咪賣俾佢， 但同時要教識啲支那人佢俾錢只係買件貨/服務， 其他嘢例如批評你無人權乜乜77係唔包嘅

佢根本就無退路，唯有同已經成為命運共同體嘅愛國者拼死一戰先有機會

就算佢最後真係輸，真係要身敗名裂，我好肯定佢唔會放棄，會戰鬥到最後一刻，因為佢本來就係咁樣嘅人先會有咁多忠誠嘅人民支持

好似睇戲咁